# Документы для моей любимой группы в универе

Этот репозиторий существует для упрощения жизни одной конкретной группы студентов в СевГУ. Я устал тыкать на одни и те же кнопки по десять раз и решил заменить это на один git clone в день.

